藍球既存在有咩意義？

請講

同哭泣聲一樣

藍球, blue ball
籃球,basketball

足球完勝